我冇諗過，自己做個仆街。

現任對我好好，返工幾辛苦都撘車個黎接我收工見我
又介紹我俾朋友同事識
咁拍拖sweet放閃都好正常。

Ex偷食過一次，原諒左佢又漸漸對我好差。，去到話分手都唔當自己有錯，完全係乜表示都冇。仆街一個。

我已經走出左，投入新戀情。點解？點解你個仆街仔依家先後悔放棄我。仲要話俾我知？

呢一刻，我心情，完全唔撚識講。我覺得自己hurt左人。其實ex對我做乜嘢都好我都唔應該有反應。但我個心就好囉囉攣。

所以，我做左一個仆街。因為我hurt左ex,對唔住現任。

Sorry for 1999

利申:求巴絲打屌醒我

講真 拍咁耐點會無誘惑
最緊要唔好一時衝動做錯事
趁依家同ex 無發生啲乜 唔好再同佢聯絡

搵返佢就一定唔會啦 加上我依家鐘意嘅係現任
但係我同ex話曬一齊都有一段時間，所以呢排成日都諗返一齊嘅日子。。。
我都諗住同現任坦白。。。我唔想好似呃住佢

又再證實男人唔壞女人唔愛
佢搵你係想搵閪屌砟，醒下啦

臭雞 放過現任啦

不如你講嘢再狠心d

但我好鐘意佢

你唔好再搵ex就得，唔洗同你現任講，有啲野坦白唔係一件好事。

雞

真係唔會再搵ex.但我唔知對面對現任好。。。

有冇翻焯左先

我真係唔想翻焯

女人真係

你個ex應該係鳩痕想屌閪，叫佢去叫雞算啦

講真我對佢真係仁至義盡。。。。
佢不如放過我啦。。。

Ex姐